# PurohuesOS

Solo un script absurdo de bash que arma un OS con Linux 5.19 y BusyBox 1.35

## Requisitos

Cualquier Linux, 

Necesitan instalar:
Si usas Arch Linux o derivados necesitaras: musl y kernel-headers-musl y bueno suerte compilando GNU Nano

```
sudo pacman -S musl kernel-headers-musl
sudo pacman -S qemu
```
##LICENSE

This program is distributed under the GNU General Public License v3.0
Please see the LICENSE 
